疑遭非禮女童指父稱助整大胸 大陸母為攞身份證阻報警

13歲女童數年前從內地來港後，疑先後遭父親摸胸及下體非禮，她曾向母親投訴，但母親因要領取香港身份證，着女童不要報警，至今年3月女童始向老師說出事件。涉案七旬父親事後否認兩項非禮罪，案件今(30日)在九龍城法院開審。

控方播放女事主X的錄影會面，X表示在內地出生，數年前移居香港，與被告一家住西貢村屋。至前年7至8月暑假期間，X睡醒後躺在床上，被告突行近並隔衫摸X右胸，表示要幫X「整個胸大啲」，X撥開被告的手後離家找母親，表示要報警，但母親勸阻，表示：「仲要攞香港身份證。」X續指，2016年5月至2017年5月期間，有一次被告坐在電腦前看影片，X站在旁邊，期間被告突伸手觸碰X下體。

X又指被告不時嘗試非禮和打她，直至今年3月，學校老師發現X有不妥，查問下揭發事件。

辯方質疑X為何被摸下體非禮後，沒有向母親投訴。X指母親只想要身份證，再講只會勾起不快回憶，更覺痛苦。X承認沒有報警，解釋稱自己是女孩，怕「唔好意思」。

母親：molamola

為左拎香港身份證 乜都做得出

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就屈人同佢賭J,想切人JJ黎玩